動物手足 一齊來B站睇平成最後紅白

聽水團=.=

高質

笑死 bam左

我開電視睇

屌

水團幾點到出場

笑死 一入去就ban咗

打上花火緊

溫馨提示 就到水豚了

直播link

而家到刀劍男人

水豚 即將出場

水豚之後 HYDE +yoshiki
之後可以唔洗睇

屌
頭先食完飯睇電腦直播
已經聽緊巨人

牛B

BAN撚晒睇春咩

睇fate 9 直播了

Fate Project 大晦日 TV

証明 祖國都重視版權了